<resources>
    <string name="app_name">fragment</string>
    <string name="lude1">三十四歲無職處男的尼特族在身無分文的情況下被趕出家門， 才發現自己的人生已經走進了完全的絕路。 才剛剛感到後悔，他就被卡車撞上，簡簡單單失去生命。 接下來當他醒來時──居然來到劍與魔法的異世界！ 「這次一定要認真地過活……！」 重生為名叫魯迪烏斯的嬰兒後，他下定決心要度過不會後悔的人生。 活用前世智力的魯迪烏斯很快就讓自己的魔術才能開花結果， 父母也為他聘請了一位年輕女孩擔任家庭教師。 之後又遇上一位擁有翠綠髮色與四分之一精靈血統的友人， 於是他的嶄新人生開始前進。</string>
    <string name="lude2">轉生後名叫魯迪烏斯的這名男子被授予在菲托亞領地的最大都市「羅亞」擔任家庭教師的工作。 魯迪烏斯原本認為自己應該有辦法應付家庭教師這點小事， 然而身為他學生的大小姐──艾莉絲卻凶暴得遠遠超乎他的想像……！ 為了讓不肯聽話的艾莉絲能夠服從自己，魯迪烏斯下定決心要實行某個作戰！</string>
    <string name="lude3">魯迪烏斯由於被捲入原因不明的魔力災害，因此和家人失散。 經過災害後，他被轉移到一個陌生的地方。和魯迪烏斯在一起的人是大小姐艾莉絲， 同時也是他負責擔任家庭教師的對象。內心愈來愈不安的魯迪烏斯身邊出現奇怪的人影……？ 翠綠色的頭髮，白磁般的雪白皮膚，還有額頭上看起來像是紅寶石的感覺器官。 那是魯迪烏斯的師父洛琪希曾經教導他「絕對不可以接近」的存在──斯佩路德族！</string>
    <string name="lude4"> 兩人在身經百戰的戰士 瑞傑路德的幫助下，朝著故鄉菲托亞領地前進。 為了回到中央大陸，一行人費盡千辛萬苦才到達港口城鎮「溫恩港」。 在那裡幫助的少女，沒想到就是那個傳說中的魔界大帝奇希莉卡！ 她聲稱是謝禮而賜予魯迪烏斯的新力量「魔眼」到底是……？</string>
    <string name="lude5">與至親的意外重逢……與爭吵？ 解決獸族的綁架事件後，魯迪烏斯和暴力大小姐艾莉絲， 身經百戰的勇士瑞傑路德，以及新加入的基斯一起到達米里斯神聖國的首都米里希昂。 原本想在首都城邑稍作休息，但魯迪烏斯卻又再度目擊綁架事件！ 基於「Dead End」的規範，為了救出被綁架的少年， 魯迪烏斯潛入綁匪的藏身處。結果卻因為意外狀況而被迫出手戰鬥。 和敵方團長交戰的過程中，那人物嘴裡卻叫出了「魯迪」這個讓人懷念的自身小名……！</string>
    <string name="lude6">和保羅的激烈父子爭執終於順利和解後，「Dead End」一行人繼續朝著阿斯拉王國前進。 才剛決定好要以哪條路線前往阿斯拉王國，人神卻告知侍女莉莉雅與異母妹妹愛夏被西隆王國扣留的情報！ 為了確定真偽而前往西隆王國後，魯迪烏斯目睹到一名長相和莉莉雅相似的少女正在大聲哭喊的光景……！</string>
    <string name="lude7">艾莉絲消失後過了幾個月。 魯迪烏斯儘管內心感到空虛，還是為了尋找母親塞妮絲， 來到巴榭蘭特公國的第二都市羅森堡。 胸中抱著強烈孤獨感的魯迪烏斯原本打算單獨行動， 卻受到路上認識的隊伍半強迫式的邀約，和他們一起處理委託…… 「我不能自暴自棄，該去做那些必須做的事情」。 歷經千辛萬苦後，對於和艾莉絲分離一事應該已經做出決斷。 然而，這件事卻在意外的方面侵蝕魯迪烏斯……!?</string>
    <string name="lude8">魯迪烏斯隻身開始尋找母親塞妮絲後，過了幾年。 以冒險者身分闖出名號的魯迪烏斯手邊收到了來自魔法大學的推薦函！ 魯迪烏斯原本以尋找母親為優先，想要放掉這次入學的機會， 卻在夢中從「人神」那邊收到建議，因此決心要前往魔法大學。 「我的Erectile Dysfunction會在魔法大學治好嗎！人神大人！」 魯迪烏斯雖然順利合格並入學就讀，同班的特別生卻都是一些問題兒童……？</string>
    <string name="lude9">魯迪烏斯進了魔法大學，過著在前世未能體驗的充實校園生活。 某一天，他在街上遇見了同樣在調查轉移事件的菲茲。 然而菲茲的態度卻與平常不同顯得相當疏遠，魯迪烏斯對此感到懷疑，開始獨自展開調查。 結果導致他得知了菲茲被學生會隱藏起來的祕密。 「不過菲茲學長是想隱瞞嗎？」 認為事有蹊蹺的魯迪烏斯本想把這件事藏在心裡，然而菲茲本人卻把他帶至森林？</string>
    <string name="lude10">魯迪烏斯達成進入魔法大學的目的，並找回了身為男人的自信。 他為了向關照自己的愛麗兒等人答謝並報告此事，前往學生會室。 然而此時愛麗兒卻提出問題，詢問今後他與希露菲有何打算…… 魯迪烏斯儘管對這個提問感到不知所措，依舊明確答道： 「我……要和希露菲結婚。」 從尋找新家到準備婚宴，甚至還得倉促地準備結婚所必須的物品， 不管做什麼都盡是課題……！在前世沒辦法實現的新婚生活，過程卻是超乎想像的一波三折？</string>
    <string name="lude11">魯迪烏斯繼續待在魔法大學裡就讀，同時和希露菲葉特過著新婚生活。然而父親保羅把兩個妹妹託付給他，四個人的新生活就此開始。自立可靠的愛夏，和有著這年紀拗脾氣的諾倫，和個性完全相反的兩人一起生活可說是問題不斷。在這種狀況下，魯迪烏斯想按照父親希望，安排兩人進入魔法大學就讀，可是妹妹們卻各自抱著不同想法……「……這就是大哥當初的心情嗎？」因為妹妹們而察覺到的，對前世家人的感情又是？</string>
    <string name="lude12">和父親保羅再會之後，魯迪烏斯為了救出母親而闖入「轉移迷宮」。一行人參考從夏利亞帶來的書籍，逐步深入迷宮內部。他們在途中救出洛琪希，然後避開各式陷阱，擊倒棘手魔物，成功到達了最底層。一切都進行得很順利，他也以為很快就能救出母親。然而，在迷宮最深處等待魯迪烏斯的卻是足以打碎這份希望的衝擊性事件！「我還以為轉生到這個世界後，自己已經改變……」魯迪烏斯因為後悔而非常痛苦，拯救他脫離絕望深淵的人物到底是誰？</string>
    <string name="lude13">迎接第二名妻子和女兒後，魯迪烏斯展開新生活。希露菲和洛琪希這兩名妻子彼此的感情很和睦，對雙方都很重視的魯迪烏斯過著幸福的日子。他們會三人一起去購物、學習魔術，還參加了友人的婚禮，每一天的現實生活都非常充實。在這種狀況下，魯迪烏斯和兩名妻子一起承接工作。結果同行者中，卻出現過去和他難堪分手的少女，莎拉。「居然要和前女友一塊工作……」幸福的結婚生活終於要面臨驚濤駭浪嗎？</string>
    <string name="lude14">魯迪烏斯化解了與莎拉之間長久以來的疙瘩。後來，眾人決定造訪甲龍王佩爾基烏斯所居住的空中要塞。他們在城內學習新的知識，感受珍奇的體驗，度過了充滿寶貴時光的每一天。然而另一方面，原本以為只是罹患感冒的七星，病況卻突然急轉直下。「請問，有辦法把我送往魔大陸嗎？」為了尋找治療七星的方法，魯迪烏斯等人展開行動。然而轉移後抵達的地點，卻是在「Dead End」時代留下苦澀回憶的那個場所……！重啟魔大陸旅程？</string>
    <string name="lude15">魯迪烏斯遇見了從未來進行時光旅行來到現代的年邁自己。然而，未來的自己走的卻是一條喪失所有重要之人的路線。魯迪烏斯為了迴避這個未來，決定接受人神的提案，打倒奧爾斯帝德。在準備期間，魯迪烏斯相信老人留下的建議，決定寫信寄給五年前不告而別的艾莉絲，向她提出某個提案。「如果我能活著回來，我們再繼續談這件事吧。」故事面臨巨大轉變，魯迪烏斯和艾莉絲會被紅線牽引，讓彼此的命運再次交會嗎？</string>
    <string name="lude16">魯迪烏斯成為龍神奧爾斯帝德的部下，並迎娶艾莉絲為妻。後來他召喚出保護家人的守護魔獸，暫時找回了平靜的每一天。然而就在某天，奧爾斯帝德下達了第一個任務，要他「讓阿斯拉王國第二公主的愛麗兒登上王位」。「雖然我聽說這裡沒有危險，但好歹也是被稱為迷宮的場所。請各位小心前進。」為了找到說服甲龍王佩爾基烏斯成為後盾的線索，魯迪烏斯等人前往圖書迷宮。於是，在他們尋找初代國王的資料時，發現了某本日記！而那本日記的作者還有內容會是……？</string>
    <string name="lude17">魯迪烏斯為了完成讓愛麗兒登上王位的指令，與愛麗兒同行前往阿斯拉王國。為了迎接決戰，一行人在王都亞爾斯的王城備妥了舞台。他們克服了重重障礙，來到了宴會當天。愛麗兒順利地把敵方勢力的第一王子逼入絕境。然而，對手也隱藏了撒手鐧，害得一行人陷入絕境......！「不妙。怎麼辦？該怎麼辦才好？我沒辦法動。」魯迪烏斯能夠順利讓愛麗兒登上王位嗎？</string>
    <string name="lude18">魯迪烏斯擊退強敵，順利達成指令，讓愛麗兒成為下任阿斯拉國王。在那之後他也陸續完成了各式各樣的指令，還從奴隸商人手中救出了莉妮亞，轉眼間一年半就過去了。某一天，莉妮亞收到了從德路迪亞族的村落寄來的一封信。「不好了，聖獸大人下落不明！馬上展開搜索！」魯迪烏斯決定前往大森林說明事情的來龍去脈。而且他將再次造訪回憶中的房間（牢房？）想不到被關在裡面的竟然是......！</string>
    <string name="lude19">西隆王國向札諾巴寄了一封信，內容大意是要求他回國。由於王國發生政變，為了補充下滑的兵力，此刻需要有國防力量穩固國家局勢。「札諾巴幫助過我。在日記裡也是，他直到最後都在幫我。」魯迪烏斯領悟到信件的內容是人神設下的陷阱。認為不能眼睜睜讓札諾巴回國的他，決定帶著洛琪希，與札諾巴一同前往西隆王國。然而，在那裡等著他們的，卻是七大列強排行第五位的死神──藍道夫．馬利安。在無法判別敵我的狀況下，魯迪烏斯是否能成功粉碎人神的企圖呢！</string>
    <string name="lude20">迪烏斯與札諾巴一同從西隆王國回到了拉諾亞王國，每天都為了打倒人神而進行布局。就在那樣的某天，從魔法大學畢業的克里夫收到了米里斯神聖國的祖父寄來的一封信。與札諾巴那時相同，魯迪烏斯懷疑這是人神的陷阱，卻沒想到他手上也收到了信……！寄信的是塞妮絲的老家拉托雷亞家，內容是要求他返家一趟！「初次見面，外祖母，我叫魯迪烏斯．格雷拉特。今天──」在各式各樣的想法交錯之下，來到米里希昂的魯迪烏斯等人，等待著他們的會是？</string>
    <string name="lude21">塞妮絲遭到某人綁架，下落不明。為了找到她，魯迪烏斯在米里希昂四處奔走。「我是塞妮絲的兒子。』父親對我說過：「就算是死也要保護母親。』所以我有義務。會負起責任照顧她到終老為止，絕對不會棄她不顧。所以，請把母親還給我……」至今每當出現狀況，總是會被先發制人的魯迪烏斯。究竟是否能順利將塞妮絲帶回來呢……？</string>
    <string name="lude22">終於發現了至今一直隱藏身分的人神使徒！為了與其對抗，打算聚集戰力的魯迪烏斯決定說服支配魔大陸的不死魔王阿托菲。魯迪烏斯帶著強力的伙伴造訪魔大陸。但是對方個性古怪，導致交涉陷入膠著……？「阿托菲大人，在戰鬥之前，是否能先聽我說句話？」擋在前方的是無法溝通的魔王。面對旁若無人的她，魯迪烏斯一行人會……</string>
    <string name="lude23">與拉普拉斯擁有相同綠髮的第四個孩子，齊格哈爾德出生。 然而，來到他出生現場的佩爾基烏斯使魔之一卻告訴魯迪烏斯等人， 要將這個嬰兒帶到空中要塞！ 「萬一這孩子長大成人，真的與人族挑起戰爭， 到時……我會透過為此準備的一切做出對應。」 魯迪烏斯為了家人表達出自己的覺悟。 聽到這句話，佩爾基烏斯所做出的回應是──？ 充滿大量WEB所沒有提及的全新特筆劇情！</string>
    <string name="lude24">為了與基斯進行決戰，為了尋求瑞傑路德的協助，魯迪烏斯來到了位於畢黑利爾王國第二都市，伊雷爾南邊的某座村落。儘管路途中遇上些許麻煩，他依然在睽違十幾年後順利與瑞傑路德重逢。「自從決定在將來與拉普拉斯戰鬥，我就一直在找你。請助我一臂之……不，請和我一起戰鬥。」然而，瑞傑路德的回應卻出乎魯迪烏斯的意料……！</string>
    <string name="lude25">各地的通訊石板與轉移魔法陣皆失去功能，魯迪烏斯與伙伴們集結在斯佩路德族的村子。狀況正如基斯所策劃，畢黑利爾王國的討伐隊逼近斯佩路德族的村子。而北神卡爾曼三世、前劍神加爾．法利昂及鬼神馬爾塔三人也隨著討伐隊一起出現。對手的戰鬥力是世界最強級別，賭上魯迪烏斯等人命運的決戰就此揭幕！「……我是龍神的部下，『泥沼』魯迪烏斯．格雷拉特。」「吾乃『北神』，亞歷山大．卡爾曼．雷白克！」另一方面，沒出現在決戰現場的基斯身在何處……？</string>
</resources>